JESSICA 真係好可憐

每次周年都比人排斥在外 好似冇存在過咁

邊個趕佢走

紅色大字召喚姜老

SM

tiffany真係好似雞

成個HG咁 好想DM佢問佢咩價

唔係

自己攞黎賤

Sica一走 成個團就好快散左

仲有邊個有咁大權力可以踢走佢

你要問sone

我咪係sone 點解我唔知
我淨係知做決定既係SM高層
閣下係咪有內幕

追得貼就知

幫推⬆️ ‎‎

傳聞是金泰妍
未fc 冇得fc

真

永遠是少女時代❤️

屌你老味

比鬼佬屌撚哂大哂個屎眼

咁佢當初離團 又真係無藉口再同8個聚

有咩可憐 自己揀走呢條路

都似係個西女人架啦

Ｔ寶＞老閪時代
因為９人＞８人

追開就會知

好撚煩，講你就講啦你老母

禾私家雞
無貨的

唔講

成班假人唔抵得人最大波就踢走佢

唔係t逼走佢咩？

明顯係佢自視過高 睇唔起其他成員
所以咪同其他成員相處唔落囉
咪變相好似比人排濟咁囉
最重要係拎少時個朵自己一個去搵錢又唔同公司拆賬
呢個就係佢比人踢走個主要原因

我講 佢當時拎少時個名氣去搞自己啲商業活動 又唔肯同公司拆賬 所以比sm踢走左

咁耐冇見會唔會唔認得？
唔同晒樣

自己design品牌要比公司分錢我都唔肯啦

太妍

所以咪踢走左 仲出聲名話Jessica唔再係少時成員

Sone仲Ff緊每次聚會其實jessica都有份係道 只係冇份影相出鏡大家私底下仲有聯絡

我唔追開都有聽講下

追開就明

下 你以為張相邊個揸機？

我係另外8人既眼倒影見到個長頭髮既女仔揸機以我對少時既熟悉程度 個個一定係jessica黎！

一定係jessica

Jessica揸機係可憐既……

雞中之霸Tiffany

搞自己品牌都算
仲要用練舞時間去搞私人野
少時不嬲著重走位同整齊度
成員執好曬走位 佢先黎蒲一蒲頭
同freerider無分別 我係成員都唔gur啦

唔準你咁講tiffany
雞就係雞 乜野叫似雞

姣到已經唔想屌

其實SM 西就全Kpop 都知
但雖則佢西，但對幾個大團都唔算差
Jessica 係自己話走，都無人逼佢做啲咩或者唔做啲咩
韓團喺全盛時期走，通常得兩個原因
第一，佢想solo,公司唔畀
第二，分錢分得唔好
照嗰時睇兩個原因都有可能
嗰時泰妍出solo,佢又想出都好正常
Jessica 喺團入面屬於個人活動比較少嘅member , 咁收入分得唔算多又好正常
SM 肯放佢走都算係咁喇

呢兩張gif

撚狗

有趣

OT9 Sone毒瘤黎

越老越淫

佢幾時話自己走 佢公開信話自己比人趕走

屌佢白婆到

Hyoyeon攝極都未攝到位

當Sunny無到？

前一日已經知道左退團 傳哂風聲比微博啲飯圈大佬知道
930再係微博同支那飯扮當日先知 扮慘得左

佢咪跟佬走左囉 權先生啊

佢話佢比公司同8隻趕走 權生唔會叫佢走

娛樂圈嘅嘢我哋平民點會知

但係我個人認為，公司分錢係好正常
唔係偏幫sm，公司用好大舊錢去打造你
你又點會有而家，你只係nothing

你勁到，好似有啲明星自己開娛樂公司
做自己公司藝人，咁你咪唔使同人拆賬囉

咁係咪姐係周潤發幾千萬片酬 係咪都要分返d比tbb

你老母幫我含緊個陣
你都咪話唔有趣

我老母係周支瑜

最鍾意JESSICA

大三罷一周年>>>>>>>>>>過氣女團1x周年

呢下真係好肉酸

Sunny 係咪先最大個奶

如果發哥，收緊幾千萬
經紀公司都係tvb咪要囉on9仔

佢慶祝自己個品牌成立周年好過啦

條路自己揀既
咁佢仲有條仔mr k啊嘛

你個頭唔洗一日都油 同一樣野仲要講足13年 一啲新意都無仲要懶幽默咁

2020喇大佬
垃圾毛毛絲仲成個怨婦咁周圍貼gif唱衰少時
係咪主子掛住同權寧一日扑夜扑唔理你地
得閒到

你唔講都留意唔到最無存在感嘅member

Jessica走左之後 其他8個真係表面pr做都唔做下計埋練習生時期 佢地都起碼識10幾年
相比起sj 韓庚 走咗咁多年 之後上綜藝 演唱會 都會提下 講下 13個 13個 個時啲野

講真Jessica 唱歌好難聽

咁點解唔諗下8個都齊齊唔做pr先？
講緊yoona呢啲個形象一直好好 好識做人
Sunny份人重情重義都無咁做喎

哇好心遮住個樣先post啦

好似楊怡同胡定欣果張gif

yoona宇宙第一

是撚但啦 佢都唔care

佢個例子真係好撚on9

孝淵最慘喎

證明jessica閪到仆街囉
明明自己跟佬走仲扮受害者po微博叫春8 others
班支那飯一早知佢走

佢宜家個樣整到我認唔到佢

自己on9姐
去老女人後面咪得

扮慘嚟講嘅話 都算幾慘
搞到依家都個個覺得佢咁慘
實際930fan meet前幾日影都失埋 啲彩排練習到底失蹤咗幾耐失信幾耐 先會走到呢步

入面個個都老女人喎

有冇可能fd翻
泰西係我童年回憶

你收撚皮啦P 牌狗
當初sm 同jessica 係分好晒帳
係少時其他成員/成員老母覺得佢拎少時名氣去搞生意又要分埋1份先踢佢走
sm 撚有踢過佢？ 當初14年9月30嘅爆咗件事 去到15年尾雙方和平解約 咁都叫sm 踢？？？
我屌你老母啦

咪咁多嗲 證據？？？？

小太陽好可愛

咩自己走踢 Jessica 話比人迫走對少時形象損害咁大 係假既話sm一定會出聲喎 你以為係Tara間垃圾細公司咩

唔知隻權屌完黑鮑再屌jessica係咩感受

Jessica喺蘭桂坊垃圾堆玩得咁開心 有幾可憐

咩都好，佢同權生依家一齊咁開心就得

呢第一次見好好笑

假波

Jessica要替其他隊員去提供性服務

根本就成班八婆小圈子

佢自己梗係咁講啦

Wa

好想有生之年知道真相

搞屎棍既一撚定係秀英 tiffany同泰妍架啦
3個臭閪

咪撚癡線喇，一早同SM 傾好哂拆數先續約，續完又要俾班八婆吵，係唔撚係要分埋俾佢地呀？
唔好話彩排喇，阿大阿七阿八個個一有個人活動就可以缺席，咁就無事既
無去rehearsals 咋吓嘛，講咁多年都唔講笑大人個口，同埋J都係前一晚返到韓國喇，幾首舊歌要re幾耐呀，以前都係去到場先排嫁喇 (都仲未計果個fan meeting 吹水多過唱)

點解yoona可以靚撚到咁

個人活動拎拍拖嚟比
咁佢喺香港落club 第日演唱會話唔舒服又點計呀？

冇追開gg所以之前聽人講秀英原來係西女人都幾意外以為佢係傻大姐果啲黎

頭幾年係既
之後最撚西咪佢同tiffany

冇呢件事既話仲點會有後續事情發展啊？

點解會發生d咁既事 送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事 岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛 點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 秀妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台 你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過秀妍既感受 呢2日秀妍係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀 我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 少時點解成日都要保護我地sone 而我地部分sone就唔識去保護番佢地 係要做d少時討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無 泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone秀妍呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

冇人再提經典潮文 連登已死 多得嗰三件印家軍

沙嘩Dee卡

泰妍第一次聽個陣都好意外 明明個樣咁pure

不過近排真係膠咗
利申: yoona點都宇宙第一

我今日見到張相第一反應都係咁
明明加埋練習生時間sica係隊入面時間數一數二咁長
但依家每次新聞寫佢地全體合體，數數永遠都見唔到第九個，總係覺得怪怪地
而且佢地比我感覺係sica冇存在過咁
當年的泰西 允西 Yuri同sica
原來全部都係假
從西卡退團後就脫飯了

韓團感情不嬲好多都係扮出黎
真正人前人後全團都FD既睇落得MAMAMOO,APINK同SJ

飛外國搞自己brand先啦 唔通同你係韓國rehearsal fan meeting咩
慘唔慘我就唔知 但佢扮受害者扮得好就真既
冰封三尺非一日之寒既結果可以扮到自己乜都唔知被通知離團

都唔係既 佢地13年都仲出嚟聚
其實算係幾好感情

假你老味咩
條八婆戀愛大過天放棄姊妹在先
關人撚事？
係咪要每逢805 key佢個西樣落大合照度先唔慘？

最撚憎你呢啲人
成日扮晒舊飯懶煽情
懷念乜乜柒柒咁
你同舊時中學同學鬧交唔來往
之後就否定埋以前fd過嘅日子？
脫咪脫囉 少你一個sone唔少啦

有保留 好幾年都係退團日搞品牌sale

Yuri 好似有係ig like過飯po既二人舊合照

發生咩事

睇下成個SM解約歷史啦
個個都要打官司係Jessica冇打
最好係SM真係有和平解約呢樣野存在啦

同意 自己話要走嗰d人全部要打官司 sica比sm趕走咁咪唔同佢打

依家lay唔回歸Exo都冇事 rehearsal小事啫

其實少時好似都唔知
個日凌晨出通知第二朝佢地fanmeeting
孝淵啲機場相全部喊住影

知都可以喊既姐講真無人想搞到咁 同埋金孝淵同佢不嬲frd底

唔frd㗎
另外8個好妒忌jessica搵到錢
所以踢佢出snsd喎
我都係復述樓上啲野咋

人地感嘆下
班老女人啲fans食左屎
把口臭到

乜呢個po d人有尊重過咩？
雞前雞後 講質素

夠你臭?
邊個講雞中之霸先?
咁你老母定你條女係雞中之后？

佢係你老母呀？
嬲到

秀英有錢女
脾氣差正常

牙喱唔番exo好明顯sm默許

講真如果係jessica理虧
照SM平時做法係會搞到個啲韓國籍藝人pk上曬法庭咁
話SM或者其他成員無理虧真係唔係好信

Girl Days
EXID
雖然認同你前面果句
但都唔少全團fd既例子

鄭秀妍世界第一！！！

有幾可憐呀
一路營造受害者角色 好噁心
講真 九個女仔本身由細識到大
唔係本身做咗好過份嘅嘢
會8個都一齊唔理你？

你覺得佢慘啊？
What goes around comes around

btw有冇人睇sica呢幾年既片會feel到佢後悔退團

無緣無故話人係雞中之霸
你人品都幾撚差

孝淵比起佢啱啱出道嘅時候好咗好多啦

老時 解散味？

佢上年拍summer night個mv正到痴左線

Apink成日覺得娜恩想離團單飛咁

抽抽

但係想單飛同感情好可以係兩回事

thx

岩啊
採訪講話權生is not my cup of tea 到而家咪又係爆左出黎一早拍緊拖

又唔係得我咁講

原來佢咁大權力

佢同權生散咗未

屌 笑到我仆街清好波

自己搞品牌又唔做好少時成員本分
怪得邊個？
捱多兩三年咪有女帝個名

點解咁講

好似兩年唔夠就散左啦...

比我都後悔啦
拎住女帝個名賣野都爽啲
而且又冇得係韓國上三大又冇得岀黎做show
不過後悔都冇用

今年Jessica生日權生係ig po拖手影子相喎

泰妍真係越來越得意

依家個頭後生左好多

如果一開始公司同成員都同意咗搞太陽眼鏡
自己拎咗舊錢出嚟又做貨做設計
跟手同話團同品牌二揀一，咁同逼人退有咩分別

一隻手掌拍唔響，韓國明星同公司有糾紛一定唔會係單方面嘅錯⋯
SM 會咁順攤放人原因得一個，SM 都頂唔順Jessica
追SM 幾年，佢唔會輕易放人走⋯
如果唔係東方神起嗰三個唔洗打官司打咁耐
SJ 基範唔洗雪到完約先俾走
韓庚，Exo嗰幾個唔洗打官司
Fans 唔應該淨係睇一面，無SM 你都唔會識到Jessica

唔好聽但未至於難聽
比起某後輩group 算係咁

多謝Ching , 我睇嘅版本差唔多
所以唔存在踢唔踢，係佢自己放棄少時

連登一講少時 就大把人入黎講野

你咁惡都無用架
你點講都改變唔到事實
佢比sm踢走係事實
因為個陣時少時個朵仲好紅
sm唔想因為踢Jessica而整臭個朵
梗係私底下傾掂曬（可能係唔追究佢之前啲錢掛）再同外界講係和平解約
我由少時初出道 Girls' Generation Goes to School 就開始追
但我就唔會好似你咁多幻想
最重要一樣就係用下你個豬腦諗下
少時係2014年仲係相當賺錢
sm都係利字當頭 如果傾得掂點會踢人走搞咁多事非
再最最最重點 Jessica 係個人微博上透露過係被公司通知退出少女時代
如果係搵得錢又控制到的話 SM點會踢佢走

屌好想正評但正評唔到

整容架喎

以為講緊我條女

大家都係臭西
有咩好爭
由太妍同jessica反面開始jessica已經係入面冇乜訂企
tiffany又同jessica撞晒role咁(主唱+美國人)
但係jessica當時紅過tiffany, tifffany又唔會挑戰到太妍
咪加埋一齊杯

慢慢開始jessica唱既part比tiffany超前

雖然我次次聽tiffany唱歌都覺得佢唱得好辛苦, 好似就斷氣咁

14仲係ot9
依家既我已經再執着ot9
如果走一個可以令到其餘八個更加團結 走得更款

Why not

係呀 佢好慘咖比人欺凌呀
對佢有興趣既話不妨睇多幾次佢啲mv幫佢再出發啦有能力既話記得買埋佢啲眼鏡 西卡瞓哂身咖啦

秀英西就一定架啦 睇周偶就知
岀道頭幾年都唔係咁

泰妍唔西
不過話唔到事
Feel到岀道頭兩年係sica幫佢管人

Fany 我就覺得唔西既畢竟係美國line
唔會真係搞9 sica掛
睇jk既時候覺得佢地都friend

清泉: 5.6.8.9

有冇多啲少時GIF 好攪笑

認真講
Sica好錫粉絲
佢自己既專輯就真係蝕住黎做 俾fans既禮物
雖說羊毛岀自羊身上
佢靠fans都撈左一大筆

同埋小除號生意都唔錯啊 有好多cody都用佢啲衫
仲有權寧一呢條大水喉照住

佢後唔後悔我唔知

總之8+1都幸福就夠了

佢ig都好少成員合照

有次睇新聞 jessica兩姊妹嚟香港 請撚曬一堆保安 點知鬼影都冇隻

Apink唔係講到明大家淨係當大家係同事先keep得咁好咩

wonder girls就真係似真friend底

當同事嘅好似係BEG？

唔講唔知以為係經理人

感動見到girls day

次次冇得企Center位就hea跳hea唱, 仲係到扮慘扮無辜躝啦八婆

呢個話題可以講多10年

是但啦

講乜都得
話權寧一有米我就真係想笑鳩你
擺明空心老倌靠痴啦

講多啲？

唔係話投票有7個都叫佢走

我有聽過一個消息，雖然唔知真唔真。話韓國父母有權力參與明星子女既事務，少時d父母唔同意Jessica 個人活動影響自己d女既事業，支持踢佢。

曄幾廿份報紙話係阿大阿八，得一份話係佢同阿八好勁既證據呀
如果你係因為權而咬實係佢我無錢野好講，可能當年去英皇press con果個唔係HY 而係佢

當個人活動同brand 都係SM有抽水既時候，我真係睇唔出有咩分別
過左咁多年，不如你話我知係邊一日rehearsal 喇先再傾佢係唔係韓國呢
再者，佢都講哂timeline 喇，傾好哂先續嫁，^_^J係自己走，唔通SM好地地放生唔打官司？

咁多記者，唔喊仲得了，一入到禁區俾人影到開心大笑喇做戲唔做全套

真係唔係女人

淨係講品牌衝突都收左皮喇
佢自己出護膚品，一樣接到lamer果啲
點睇秀英出既BE呀又唔好話係慈善呀，一味出products ，錢又唔知捐左未

無人想知 唔好講 我係佢本人添啊

秀英咁有錢 講到佢會貪嗰少少賣衫錢咁

以前工作關係接觸過Jessica (同場重有馬天佑 估唔到佢地原來係frd) sica份人幾好無乜架子喎

Btw 當日同場重有某香港天后見到Jessica 打招呼
點知人地叫唔出佢名

咪係，做品牌做生意一定同廣告有衝突架啦
明伏人

邊次收到風既都有去 邊係無人

唔知 新聞睇 十幾個保安 但周圍冇人 好似係走團後兩三年後 嘅事
利申非fans

支個人話冇中國供水香港 香港人會渴死 你同佢一個concept
冇理由做副業嘅錢要分比公司同members 好多藝人開餐廳都冇分比公司喇
成員對佢嘅態度明顯大家都唔妥對方 抽話少時8個人...唔應該將趕走sica個責任推卸比公司

我覺得佢最慘都係當佢從來無出現過咁
你去sm town睇佢地以前9人既相都會剷走jessica
洗唔洗做到咁

你唔會覺得擺一個已經背叛離團嘅人係度仲尷尬咩？

乜原來到今時今晚仲有人覺得蘭桂坊唔係佢...?
屈落泰妍度係自己呃自己定咩玩法呀
報紙多就係真？
自己係fans認唔出？

冇左Jessica 已經唔想睇呢班女人
睇佢party 上random play dance out 人就知Jessica 點比人踢走

權01真係大水喉咩 佢似空心老官多d 但應該幫佢搵到好多香港connection 見jessica接左好多香港job/代言
其實佢離開sm都係好事 無左團體包袱 又唔會比sm推走個人代言

咪又係唔比上電視台打歌
已經封左你一條路

做餐廳同開潮流品牌係兩回事 GD自家brand都要同YG分成啦
好少idol會幫餐廳賣廣告 但idol會做好多服飾/cosmetic brand代言人/品牌大使 或者業配
一定唔知J一開始點同SM溝通 但依家佢brand乜都賣 一定有衝突

如果出左佢樣 Jessica可以要求分成
合約完左仲可以點用人地個樣係自家賺錢既東西上

但權01啲香港人脈係咪靠呀嬌同英皇建立

香港d報紙係抄上抄 得一間真係影到相
你睇返相 個髮型髮色長度對比返當時 真係Jessica來 多年sone唔會認唔到

首先韓國好注重copyright 呢樣嘢
Jessica 係SM 嘅一個藝人，佢喺團隊係少女時代，而唔係Jessica 呢個人⋯佢有約喺身就有責任喺佢自己個人發展同團隊中間攞一個平衡
佢攞唔到平衡，又格硬去碼要去做，其他人一定唔妥佢嫁⋯
不如我問你呀，你翻工條team 有條友日撚日遲到早退去秘撈，但佢秘撈啲錢唔會分俾你，你又要做埋佢嗰份⋯不過條team 搵嘅錢又要分俾佢嫁喎⋯仲要佢秘撈會令到條team 有機會收唔到另一個project ...
你自己會唔會對秘撈條友好老脾先？

多人講就係啱？
依家香港報紙咪又係得蘋果講真相
咁你都好意思拎嚟駁...

一隻手拍唔響既

剩係記得呢張

不如咁喇，你睇下SJ, EXO 先喇
先唔講飲食，伯賢都出brand la
如果你話同team personal job 其他成員無得分既話，個人活動一樣係build up 自己嫁咋，缺席團體活動又可以？

咁SM 澄清唔係任何一個少時成員你又咪唔信

唔知點解到而家都仲有人幫Jessica 講說話

客觀睇佢同K 先生拍拖之後
種種行為影響哂成team 人

難為佢D 死忠仲要因為私怨
妄想遷怒係太妍，tiffany同秀英趕佢走

出唔出自己brand 唔係一個問題
好明顯係你個brand 同公司利益有冇衝突

SM放佢走但封殺佢喎
Jessica岀碟冇得上節目宣傳

記得Jesscia話同某幾個成員私下有聯絡
係咪公司唔俾佢地講呀
話晒Jesscia係俾人踢岀團 講明唔係少時成員

Btw sj既感情真係好難相比
佢地經歷左好多事
sm唔重視佢地 好多嘢都係成員一齊捱返黎
成員又好玩得 close啲係正常既
而少時比我感覺係商業伙伴加少少朋友既感覺
李秀滿咁錫佢地 好多時相處都係工作性質
唔洗好似sj咁綜藝都要自己R

嗰時睇勁正

講到少時冇捱過咁
黑海都唔知係邊幾家搞出嚟

表面pr梗係唔做啦
俾著你日對夜對相處幾年嘅姐妹臨尾插幾刀
退團幾年時不時仲喺ig大時大節串柒柒
今年九月仲會出本書，故事setting又係Kpop同女團
話就話fiction，唔知又會唔會插多幾刀呢
學佢話齋
咪唯有sit back and enjoy the show囉

蘭桂坊紅衫女跌落垃圾堆，權寧一喺附近㗎
有片睇到權寧一見到記者仲跑到火箭咁快
紅衫女係邊個就唔講了
新聞係寫泰允

問退團原因嘅
不如睇吓D社篇嘢再自己判斷？

我冇問退團原因同蘭桂坊件事喎
我都冇話少時咩事都冇經歷過 做乜撚
Sm岀聲名話Jessica唔係少時既成員 之後封殺佢冇得上三大showcase宣傳係事實
當中退團既過程就口同鼻拗
根本冇得fc 最後睇完文咪又係要自己判斷
當年係迷2pm 都有留意下其他團

我只係覺得少時唔係全團都fd
佢地既關係偏向商業關係多過真係好close既fd 甚至係姊妹
佢地唔似sj咁乜柒資源都冇要自己R
一直受李秀滿力棒 自然關係冇sj咁深厚
屌我做乜撚

覆埋上面又話屌你
SM一直都好記仇，退得團同唔簽約要封殺都係正常
睇下東方神起退咗嗰三個就知啦
不過感情深唔深厚真係冇人知
畢竟你嗰陣迷緊2pm

之前都聽到話有個fans喺香港見到jessica jessica都同佢行咗好耐一齊傾偈 佢對外人同fans應該啲態度真係幾好

我之前聽人講 喺sm jessica呢個名直頭係禁忌

以為你係覆我 sor
都係 係sm旗下走都冇好下場
得少時成員（徐賢佢地）走係好黎好去

我會覺得少時冇想像中fd係
之前睇至親日記同強心臟 佢地會講日常相處既拗撬同成員既缺點做話題
成員聽到自己俾人講嗰樣係有啲尷尬/認真解釋返
可能係綜藝效果掛

Btw 邊有咁多團都好似親人咁close呀
係成員同時係競爭對手 太多利益衝突

我真係唔明點解要諗咁多理由prove趕sica走係啱 佢做咗乜嘢大奸大惡嘅事害成員？
對公司佢係時間最耐嘅老臣子 佢係幫sm打生打死成為世界級公司嘅其中一個成員 對成員佢哋合作咁多年 結果為咗利益趕佢走 點講都唔應該喇

好心啦
成日話趕佢走 佢自己嘅選擇係揀做品牌揀條仔
都寧願唔要個團
佢自己個人選擇嚟㗎咋
唔好講到佢咁委屈啦

講到得佢一個拍拖
佢缺席一個rehearsal唔得 lay唔cb就得 講到最後咪係利益問題

得佢一個被人影到好幾次都唔認 退團前後都係
一早講左分成傾唔掂數係原因之一 SM放任lay當然係佢搵到錢 SM唔洗出力又有分成 何樂而不為

有咩所謂

反正宜家大部份野都係fans自己ff出黎
咁人地話想走, 你又比人走, 仲同外講和平分手
之後又玩封殺

jessica條臭西自己做左D衰野自己承受番
但係我覺得又唔好抹殺左仍自私退團之前既野
例如隊長講少女時化係8個人既努力等

兩邊都覺得自己係受害者成日係到串尻對面
最傷心都係d fans

[member]
商業世界邊有啱同唔啱，應唔應該。
公司，成員，合作，唔係因為有fans濾鏡，佢地本質上就係工作關係。
idol本質上就係娛樂公司既商品，唔係為利益為咩，你幾時見過公司同員工係講心唔講金。

有既，真係能力出眾到公司無左佢唔得既，好似科技公司既工程師咁，公司分埋股份留低佢添啦，idol真係諗太多。

要咩理由prove，係因為idol唔係真係一件商品，而係人。佢地要fans支持，咪兩邊都諗理由講到自己先啱。

我自己無咩所謂，一齊咪OT9，佢地無辦法合作落去要分開，咪8+1咁支持佢地。

[member]

嚴重到要趕佢退團？成員合作咁多年冇感情
你最後嗰句解釋咗原因係利益

但睇返轉頭，無咗間公司同無咗Jessica 相比，似乎後者損失更多

有幾可憐
一退團成班唯飯開晒香檳
佢自己都慶祝930
得閒就sit back enjoy the show
冇晒人阻佢拍拖發達

邊個有份投票 邊個有份杯 bla bla bla
都係鬥9up
睇大陸吧本身夠on9
成班怨婦仲信到十足十
咬足咁多年
唔講仲以為份合約係"other 8" 同佢簽

都係斷估 搵幾多得佢哋先知
Sm因為利益受損踢佢走都理解 成員點解要佢走 好多人登sica唔抵係幾個人前扮fd 背後捅佢一刀

完全同意
樓上成班人講到又話秀英提出 又話7人支持踢佢出去
支那d野都信到十足十

睇至親日記同強心臟2011年。。。
宜家2020啦
佢地仲有成日約
even tiffany之前返左美國
成員去旅行都會搵佢玩

係Ching 接受唔到Jessica 攪亂個party

SM 西唔係第一日
唔洗打官司放佢自由身已經係SM 最大讓步
至少未封殺到出唔到歌呀⋯
之前有個係全行封殺，轉做演員喎

咁都係證明到SM 傾得啱數唔會唔畀做嘅
Jessica 好明顯傾唔啱數喇
間公司唔係針對personal job 呀，係針對佢個job 會唔會對公司造成更加大損失呀⋯
從來Kpop 有公司認可嘅個人行程係可以缺席團體活動嫁⋯
都係嗰句，同公司傾得掂數，理撚得佢做咩啫
在商言商啫

在商言商咪就係cfm續約三年之前就同SM傾掂數，JK 真人show 都出埋brand，唔係咁都屈SM唔知/無抽水呀嘛？
傾掂出得街即係SM都覺得無野，對公司對team 對個人development都ok 喇，又何來上面啲人講既衝突同損失呢？又點會用到秘撈呢個詞
退一步講，秀英依家個brand 又係咪會造成公司成員接代言同生意既衡突呀？定又放慈善兩個字係頭就唔係brand 呀？

JK2幾時出 拍咗起碼成年

其實
我仲幻想緊死前有一日可以睇到OT9演唱會

兩件臭西

點解咁多負皮

呢2隊都係細公司出黎，SM裡面係得Shinee叫無咩大問題

Jessica喺2014年930退團當日出嘅D社十八問，只可以講冇心做落去就唔好勉強，分開係最好嘅結局

成日黎香港搵條仔，以為佢會上勁歌金曲
但等咗咁多年都係得個吉

在商言商咪就係cfm續約三年之前就同SM傾掂數，JK 真人show 都出埋brand，唔係咁都屈SM唔知/無抽水呀嘛？
SM方丈幾年嘅啫，東方神起嗰三個都陸續喺韓國有翻啲聲氣就知咩事喇。
傾掂出得街即係SM都覺得無野，對公司對team 對個人development都ok 喇，又何來上面啲人講既衝突同損失呢？又點會用到秘撈呢個詞
當時佢係團體約，develop 個brand公司同其他成員都未拍板話無問題由佢搞喇佢就成日遲到早還去做喇喎⋯講緊係未傾掂數就做，唔係秘撈係咩呀？
退一步講，秀英依家個brand 又係咪會造成公司成員接代言同生意既衡突呀？
呢個咪又係還原基本步囉，傾唔傾得掂嘅問題啫

根本Jessica 單嘢最大嘅問題唔係個brand 定唔係個brand,係佢處理個人事業同埋團體拎唔到平衡嘅問題⋯簡單嚟講佢無尊重少女時代呢個團！
仲要針對呢個問題拗到幾時，話其餘八個杯葛佢，咁佢心不在少女時代，做啲咩都似係杯葛佢嫁喇⋯
倒不如調轉講係Jessica 杯葛另外嗰八個喇

咁其實係邊度見到唔尊重or 有利益衝突？又邊度見到遲到早退(定又講緊傳說中既rehearsals)
公司接既show 都出哂brand Name,又變成未傾掂，SM legal 死哂？

因為本身SM公司大，練習生競爭大，未出道到入到出道組已經撕殺過一輪，到真係出道先係開始，對對方會有戒心

其實照番完本plan12月 做埋Tokyo Dome先再講暫時退出
之後有緣再合體已經搞撚掂
完全唔駛搞到而家咁樣衰

*原本

咁其實係邊度見到唔尊重or 有利益衝突？
根據D社講，佢開頭話係太陽眼鏡嘅啫，後尾陸續有其他嘢上架⋯咁咪有利益衝突囉⋯少女時代有咁多代言，廣告商見到咁會點諗呀？又會唔會繼續俾代言少女時代咧？
又邊度見到遲到早退(定又講緊傳說中既rehearsals)
唔止rehearsals 喇，佢哋嗰期團體上綜藝都甚少見到佢，講緊係大型嘅weekly idol, running man 嗰啲⋯其餘8個都喺度嘅⋯都唔洗講佢海外演唱會rehearsal 喇
公司接既show 都出哂brand Name,又變成未傾掂，SM legal 死哂？
本身講係太陽眼鏡係okay 嫁，後尾有啲未傾過嘅product 出嚟⋯咁未傾過嘅部分係咪要再傾呀？ 未傾就出係咪就係唔尊重合約咧？ 咁咪未傾掂數就出嘅部分囉⋯
仲要拗呀？ 根本就咁睇都知佢有問題喇

死八婆

臭八婆

其實佢結咗婚未？

BTW權寧一真係人生贏家
又食到阿嬌，又食到SICA

咁其實係邊度見到唔尊重or 有利益衝突？
根據D社講，佢開頭話係太陽眼鏡嘅啫，後尾陸續有其他嘢上架⋯咁咪有利益衝突囉⋯少女時代有咁多代言，廣告商見到咁會點諗呀？又會唔會繼續俾代言少女時代咧？
read my comment above，問SM legal 點解無傾囉，又點解會覺得人地無傾囉
D社一開始出黎果份news 都有講係成員帶埋老媽去SM吵搞成咁喇，又唔見你講
原來依家秀英伯賢佢地開鋪，其他成員既廣告代言又無事數？又係用J無同SM傾呢個原因？

又邊度見到遲到早退(定又講緊傳說中既rehearsals)
唔止rehearsals 喇，佢哋嗰期團體上綜藝都甚少見到佢，講緊係大型嘅weekly idol, running man 嗰啲⋯其餘8個都喺度嘅⋯都唔洗講佢海外演唱會rehearsal 喇

BB 呀weekly idol 係佢走先上嫁，running man 佢一個人上兩幾次，團又上過一次。定你又搞錯15 16年J走左之後，團上果次呀？timeline 可唔可以搞清楚先

公司接既show 都出哂brand Name,又變成未傾掂，SM legal 死哂？
本身講係太陽眼鏡係okay 嫁，後尾有啲未傾過嘅product 出嚟⋯咁未傾過嘅部分係咪要再傾呀？ 未傾就出係咪就係唔尊重合約咧？ 咁咪未傾掂數就出嘅部分囉⋯

yea yea, refer to above la

d fans不願面對 駁唔到